有無人記得唔出糧果位火哥？

有無人佢依家點？仲住緊公屋？

比啲火我

？